毅進仔對鏡頭講英文取笑美國BLM ...聽到好老尷

佢隔離個PPRB都好無奈

Jm9